去中聯辦門口表演徒手扯爛隻維尼有冇得諗？

謀殺

去深圳人民醫院啦 垃dee

維尼係無辜

支持

習大大小背心.jpg